<resources>
    <string name="app_name">Comfama</string>
    <string name="productos_basicos">Productos Esenciales</string>
    <string name="cosas_varias">Cosas Varias</string>
    <string name="muebles">Muebles</string>
    <string name="parafarmacia">Parafarmacia</string>
    <string name="herramientas">Herramientas</string>
    <string name="explicacion">"Pulsa en la imagen del micro y di lo que quieres comprar de entre los siguientes tipos de producto: productos esenciales, cosas varias, muebles, parafarmacia o herramientas.
        \n\nEn el caso de tener activada la opción para personas mudas, escribe el tipo de producto que quieras comprar.\n"
    </string>
    <string name="introduccion">\nEsta aplicación ha sido creada sin animo de lucro.
        \n\nEl propósito de esta aplicación es ayudar a aquellos que no están muy familiarizados con la tecnología,
        para que puedan hacer las compras por internet que necesiten sin ningún problema.
        \n\nPulsa en la imagen para continuar."
    </string>
    <string name="lidl">https://www.lidl.es/</string>
    <string name="amazon">https://www.amazon.es/</string>
    <string name="ikea">https://www.ikea.com/es/es/</string>
    <string name="drfarma">https://drfarma.es/es/</string>
    <string name="leroy_merlin">https://www.leroymerlin.es/</string>
    <string name="instrucciones_lidl">En Lidl se puede comprar como invitado sin necesidad de tener una cuenta, pero te recomendamos que hagas una.
        \n\nLo primero es pulsar en Identifícate si tienes cuenta, o pulsar en Regístrate y crear una cuenta si no tienes.
        Después, busca lo que quieras comprar y dale a Añadir a la cesta.
        \n\nHaz así con todos los productos que quieras, cuando termines pulsa en la Cesta, y luego, en Compra Ya.
        Introduce tus datos, tu método de pago y pulsa Pagar.\n\n
    </string>
    <string name="instrucciones_amazon">Lo primero es pulsar en el botón del monigote arriba a la derecha.
        Luego, selecciona Iniciar sesión si ya tienes cuenta, o Crear cuenta si no la tienes para crearla.
        Después, busca lo que quieras comprar y dale a añadir a la cesta.
        \n\nHaz así con todos los productos que quieras, cuando termines pulsa en la Cesta, y luego, dale a Tramitar pedido.
        Introduce tus datos, tu dirección, tu método de pago y la opción de envío que quieras entre las disponibles y pulsa Comprar ahora.\n\n
    </string>
    <string name="instrucciones_ikea">En Ikea se puede comprar sin necesidad de tener una cuenta, pero te recomendamos que hagas una.
        \n\nLo primero es pulsar en Hej! Inicia sesión o regístrate.
        Luego, pulsar en Iniciar sesión si tienes cuenta, o pulsar en Únete a IKEA Family y crear una cuenta si no tienes.
        Después, busca lo que quieras comprar y dale a Añadir a la cesta.
        \n\nHaz así con todos los productos que quieras, cuando termines pulsa en la Cesta, y luego, en Ver opciones de entrega.
        Escoge si quieres ir a recoger los productos o si quieres la entrega a domicilio.
        Introduce tus datos, tu método de pago y pulsa Pagar ahora.\n\n
    </string>
    <string name="instrucciones_drfarma">En DrFarma se puede comprar como invitado sin necesidad de tener una cuenta, pero te recomendamos que hagas una.
        \n\nLo primero es pulsar en Iniciar sesión.
        Luego, identifícate si ya tienes una cuenta, sino pulsa en ¿No tiene una cuenta? para crear una.
        Después, busca lo que quieras comprar y dale a Añadir al carrito.
        \n\nHaz así con todos los productos que quieras, cuando termines pulsa en el Carrito, y luego, en Finalizar compra.
        Introduce tus datos, tu método de envío, tu método de pago y pulsa en Finalizar mi pedido.\n\n
    </string>
    <string name="instrucciones_leroymerlin">En Leroy Merlin se puede comprar sin necesidad de tener una cuenta, pero te recomendamos que hagas una.
        \n\nLo primero es pulsar en el botón del monigote arriba a la derecha.
        Luego, si ya tienes una cuenta, identifícate, sino pulsa en Registrarme para crear una.
        Después, busca lo que quieras comprar y dale a Añadir al carrito.
        \n\nHaz así con todos los productos que quieras, cuando termines pulsa en el Carrito, y luego, en Tramitar pedido.
        Introduce tus datos y guarda los cambios, escoge el método de entrega que quieras para cada producto y pulsa Ir a resumen.
        Pulsa Ir a pago, escoge tu método de pago y pulsa Pagar.\n\n
    </string>
    <string name="idioma">es-ES</string>
    <string name="no_recon_excep">"Tu dispositivo no soporta el reconocimiento por voz."</string>
    <string name="noche">Activar Modo Noche</string>
    <string name="mudos">Activar Modo Escrito para Personas Mudas</string>
    <string name="escribir">Escribe aquí lo que quieres comprar.</string>
    <string name="buscar">Buscar</string>
    <string name="opciones">Opciones</string>
    <string name="pagina_inicial">Ir a la Página Inicial</string>
    <string name="salir">Salir de la App</string>
</resources>